\vspace{-3.2mm}
\cvsection{Experiencia Laboral}
\vspace{-1.5mm}
\cvsubsection{Investigación}
\begin{cventries}
    \cventry
        {Investigadora}
        {LANIREM (Laboratorio Nacional de Imagen por Resonancia Magnética)}
        {Querétaro, Qro, México}
        {Jul. 2019 - PRESENTE}
        {
            \begin{cvitems}
                \item {Continuación de mi proyecto de máster en un laboratorio localizado dentro del INB (Instituto de Neurobiología) de la UNAM.}
            \end{cvitems}
        }
    \cventry
        {Visitante de investigación}
        {LNI (\textit{laboratory of Neuroimaging}), NIAAA, NIH}
        {Bethesda, MD, USA}
        {Mar. - May. 2019}
        {
            \begin{cvitems}
                \item {Capacitarme en la téncia de Mapeo de Densidad de Conectividad Funcional (FCDM) elaborada por el Dr. Dardo Tomasi.}
            \end{cvitems}
        }
    \cventry
        {Investigadora}
        {INPFRM (Instituto Nacional de Psiquiatría ``Ramón de la Fuente Muñiz'')}
        {Ciudad de México, México}
        {Ago. 2017 - Jun. 2019}
        {
            \begin{cvitems}
            \item {Colaboré en el \href{https://clinicaltrials.gov/ct2/show/study/NCT02986438?term=Jorge+Gonzalez-Olvera&cntry=MX&rank=2}{\textit{ensayo clínico}} midiendo los efectos clínicos, cognitivos y de neuroimagen de la EMTr en la adicción a cocaína.}
            \item {Ayudé en la aplicación de EMTr, pruebas cognitivas, limpieza de datos, y análisis estadísticos y de neuroimagen.}
            \end{cvitems}
        }
        \cventry
        {Asistente de investigación}
        {COLEF (Colegio de la Frontera Norte)}
        {Tijuana, BC, México}
        {Feb. - Sep. 2015}
        {
            \begin{cvitems}
            \item {Colaboré con la aplicación de cuestionarios y captura de datos del proyecto \href{https://estudiosdemograficosyurbanos.colmex.mx/index.php/edu/article/view/1791/pdf}{Actitudes de padres mexicanos sobre la equidad de género en roles familiares y de liderazgo.}}
            \end{cvitems}
        }
\end{cventries}
\vspace{-3.2mm}
\cvsubsection{Social}
\begin{cventries}
    \cventry
        {Coordinadora de investigación}
        {Yaaj México, A.C.}
        {Ciudad de México, México}
        {Mar. 2017 - Jul. 2019}
        {
            \begin{cvitems}
            \item {Coordiné un proyecto de colaboración con UNODC (Oficina de Naciones Unidas de Drogas y Crimen) para redactar una guía para profesionales de salud mental contra los ECOSIG \href{https://www.unodc.org/documents/mexicoandcentralamerica/2019/GUIAECOSIGFINAL-compressed.pdf}{\textit{``Nada que curar''}.}}
                \item {Colaboré con la divulgación de la ciencia relacionada a salud sexual, identidad de género y orientación sexual en poblaciones juveniles.}
            \end{cvitems}
        }
    \cventry
        {Consultante}
        {COPRED (Consejo para Prevenir y Eliminar la Discriminación de la Ciudad de México)}
        {Ciudad de México, México}
        {Abr. 2017 - Jul. 2019}
        {
            \begin{cvitems}
                \item {Trabajé en el diseño de la convocatoria, entrevista y selección de la nueva Presidente de COPRED.}
                \item {Consulté con consejos expertos sobre nuevas políticas y guías relacionadas a materia de discriminación en la ciudad.}
            \end{cvitems}
        }
    \cventry
        {Psicóloga}
        {CAIPT (Centro de Atención Integral a Personas Trans)}
        {Tijuana, BC, México}
        {Ene. 2017 - Jul. 2017}
        {
            \begin{cvitems}
                \item {Diseñé e implementé talleres de empoderación dirigidos a mujeres trans*.}
            \end{cvitems}
        }
\end{cventries}
\vspace{-3.2mm}
\cvsubsection{Clínica}
\begin{cventries}
    \cventry
        {Psicometrista}
        {Interpsique}
        {Tijuana, BC, México}
        {Ene. 2016 - Mar.2017}
        {
            \begin{cvitems}
                \item {Administré, califiqué y evalué baterías psicológicas bajo la supervisón de una Dra. en Psicología.}
            \end{cvitems}
        }
    \cventry
        {Practicante}
        {HSMT (Hospital de Salud Mental de Tijuana)}
        {Tijuana, BC, México}
        {Dic. 2014 - Mar. 2015}
        {
            \begin{cvitems}
                \item {240 horas clínicas supervisadsa en la Unidad de Hospitalización del HSMT.}
                \item {Terapia ocupacional, de grupo; administración y evaluación de pruebas psicológicas}
            \end{cvitems}
        }
\end{cventries}
